有冇人可以列返清算系列出來

由於小弟記性唔多好
有冇人可以記番有邊啲事件
需要問責同清算
例如就呢單醫管局
宜家好似好多野都遺忘左咁
又唔集中

Pish

要由DQ梁天崎開始清算
Pish

小弟愚見
好似講番近期事件跣會比較好
主線任務都大把
仲想玩支線任務
我個人睇法

Tvb

林鄭月娥
楊潤雄
盧偉聰
一眾保皇狗